有冇samsung 用家講講你部機用左幾耐?

有冇兩年以上?

部s2 plus用咗4年
利申:已轉a9 pro

note 2 三年整

note 3 三年半

S3 10個月後頂唔順換左5s
開個相簿都用成分鐘靠佢睇notes都死

落地府問有效d喎

Note3 一出果時就買咗
到而家仲用到，拎嚟淨係打機睇片

屋企人用緊note1 應該4年幾

s7edge 6個月

Galaxy s3 2012年7月頭買，用到2014年6月頭 5698+398
Galaxy s 2011年4月11日至2012年7月頭
4698

依家等s8+

s8有無傳幾時出?

Note3 4年

＊＊＊ note 2 3g 版，同一粒電，主打機。
有4年上下

屋企人用緊note5一出就買用到而家
好似又無咩問題

Note3 3年左右 暑假想換iphone6 plus

有冇人最近買C9 pro?

或者剛買左今年A7

note2 3年

s7e岩岩出到依家

A5 2015

一出就買 用左2年幾
等緊a5 2017

note 5 一出用到而家，年半多啲。

same, 粒電打柴未?
利申： 一年

S3 用左2-3年到
我部機一向都無乜大問題 換機係因為比on9呀哥整撚壞左sim卡槽先被逼轉
另外有fd仲用緊S3

S7 Edge 用咗兩個月
轉咗iPhone7